任何示威被定性，只出現外國勢力，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

共產黨就係唔屬於呢個地方嘅外國勢力